［車區］ 車路士 對 修咸頓

解放！！！！！！！

準備定平安鐘

救心丸準備

殺

買 Cedric 啦

買撚哂兩閘

sop://
sop://
sop://
sop://

我地決賽見啦！

修佢皮

gogogo

今晚修你皮

開電視啦

viu tv

干daddy對上真daddy

兩邊隊長都係2012有份拎歐冠

都係正選

冇女人達

係咁吹奏摩閪

世三條撚屌唔發力

慢到

垃圾特有無價都好賣

我諗係佢爆唔起

腳步慢撚到

夏殺

以為入

但身型好似fit咗

估佢唔到

世十屌你老母

要準備世杯了

完全估唔到世三會射
平時佢點都係揀傳

其實上場艾馬臣踢成點

安

又中楣

又中柱

中上

安囝

扯哂啲中堅出嚟

Hazard

你地快過我

安和簡迪朋友隊

反安2018冇運行

屌

夏竟然爆到

安仔

安又中楣

好耐冇見過Hazard爆

夏 安

今場干地有反應
早幾場死老豆咁

安真黑仔

安差d

安式變速

安好慘

韋利安朋友隊

今場咩事
個個都好有心想贏

安fit到

勁

安 快到

最尾柒咗

吊奶星 黑世三

連干都有番heart咁

上場先有人屌佢係場邊嘈撚住曬

安唔係最尾仆術呢下幾型

世三鬥志幾好

廢到界外都無

摩西斯得一招

上場開始正常返
之前幾場好似看透世事咁

傻西摩西

牙銘波都出唔到

魔閪

摩西

呀銘正常發揮

次次都估到實落底

夏

世三幾fit

又短

今場個個都著哂火 好想贏
終於唔係等完場西波

艾馬臣咁鍾意cut入去

差d

安show time

修仔守得幾好

無出先嚟牙朗zone

好耐未見過一開波就壓住黎打

世三fit到

好感動

夏咁打半場無氣

安之軌跡

牙朗唔係到

上年個位

冇牙朗

安goal

噴左啦on9

安今日運氣比較差

邊撚個黎

今場成班竟然有心想贏波

終於見到肥世三爆得起

希望keep住

世三終於有心踢

唔好讚咁快

干地換人競猜
70
80
85

世3出完篇道歉後返黎啦

似係瘦咗

法比條傻鳩

法比可唔可以唔好再鳩比

rubbish pass

個個都玩鳩豬sir

法比

安豬互屌

讓條路比你都唔去

陳柏宇

垃圾安識唔識接波架

安呢下

豬蛇怒屌安

應該係開始操返fit備賽世杯

巴閪隊長

唔知傳左去邊

安廢=車上力

玩鳩豬sir

真係不變定律

巴鳩d傳波係咪感染咗法比

love post咁少人 4強喎

旺角大球場？

直接斬燒味比豬sir好過咩

咁多現充

垃圾車無人理

星期日 10點

車多mk仔是常識吧

卡希爾即斬

比摩西咋

場波開始悶

哥斯達走咗先記得佢嘅好

開始the皮

悶到

又變閪波了

悶到
回水

得10分鐘貨仔...

世3仲唔上力
靠你突破入去

硬左成20分鐘 算係咁

做乜唔排雙前鋒攻
對修仔都咁保守

點打獌

驚傷 不了

得15分鐘波
開始hea

1 d組織都冇點會有攻勢

卡囂真係好廢，又鍾意畀阿銘嗰邊

佢走咗之後法比就冇曬用

比力呀屌你

簡迪一個假身

上場俾到一球以為自己大師

證明係哥狗自己勁

夏神咁勁

小Kante

要打世界盃

麻油雞

係唔係剃左鬚

艾馬臣未夾到
定冇人同佢夾

豬蛇差d

有個中場識派牌就好

世3 成頭頭毛 蘇都剷哂

摩西又打回原形

型好多

卡叔

打返雙箭頭啦

要靠莫拉達救世了

上場擺明迴光反照呃球迷

簡迪真係場場都做到要做既野

屌你 修仔想差足90分鐘

打3-5-2好啲

關咩事
負碌足球渣

銘 卡希爾 法比

12碼有機會晉級

好悶

簡迪啲企位幾靚 但冇人睇到佢

同尋日場波差好遠

不如話你垃圾唔逼搶佢

呢十幾分鐘悶到

養夠生未？

垃圾波

Emerson 好似完全唔識攻咁

Emerson癈到喊

完全冇側擊力 中間又塞死哂

又尻射

點解艾馬臣唔斬

中彈

Emerson企

安散人

艾馬臣做咩唔敢斬

3中堅

妹下妹下

同牙銘踢到一樣

安大力射球

評述呻吟咁

安射到條友

咁踢法入到決賽都俾獌撚啦

撻...手啊

安power 99

中彈咁

彈開左

想問講波係邊個

上場emerson都無咁廢

有冇人CAP出黎

悶到想死

唔係好多軌之前先屌晒鬼話做咩唔出emerson 兩場就咁快變返垃圾

Emerson水貨

豬腦同世三好夾

emerson行行企企咁

希望有gif

冼得咁靚無人

想問車迷手足大衛雷斯去左邊

gsir

傷

GOAL~~~~~~~~

未

心病治療中

無人衝後柱

真傷

角球個個企喺到

Cahill 打中間進攻定防都係負累

雪到凍傷

偽隊可唔可以退位讓賢

打聯賽有咁識守你班on9唔洗護級啦

想退都未人代佢

換4 後衛攻佢老母啦

世三嫌棄e33

摩閪

銘

世三真係好撚單調，球球cup中間

阿銘垃圾到！

買新中堅先，唔想再見一場一學費既丹麥女人

moses

其實係車仔進攻廢

豬腦

摩閪界外球掟失。。。

咁可唔可以俾返個臂章azp先

傻西真係傻西

蛇豬可唔可以快啲將聖人重罰

Emerson

豬sir麻麻地今場

7射0中....

都冇人斬波

我屌咩
我去踢都好過摩閪

冇人比到入去

人地原地轉幾個圈都無人逼

世三同垃圾安兩條撚樣踢緊乜

世三係咪自己帶乳 畀人睇穿曬

得頭10分鐘係有料

兩隻翼衛都唔撚識上去攻

法比做咗乜柒

係咁自己帶甩

逼搶豬sir會無氣

兩邊都唔斬波

廿分鐘前成班吹奏佢地兩條友

d人頂唔順走晒去食野

修擺到明慢慢踢
你唔迫我就慢慢猜

有出?

成條中場冇撚咗，換撚走法比啦

悶撚到閪
Sarri快D嚟

豬蛇有無後悔嚟車仔

干地

比左成季干地教左乜進攻返黎

Conte Out

同毒撚拍

其實對我地無乜壞處，我地聯場都基本第五

干地。。干提

毒撚就快斷氣

養生到仆街

Hazard 又隱形

豬腦咁都射到

使唔使玩到咁高難度

話左翼衛冇攻勢有冇睇過牙朗踢波

著烏

同雙箭頭既效果差咁撚遠

豬蛇咁都起到腳

咁都起到腳

kane 簡尼
kante 干提 ？

豬sir

卡巴叔d腳法

車仔踢佛系足球

唔斬波
唔組織
唔走位
唔入攝
唔逼搶

緣份到 就會入波

斬乜柒

艾馬臣出高波

怪腳到

比咩鳩高波呀

Emerson 比高波做乜

岩啦，負碌足球嘛

大佬呀死撚咗係中場斬乜鳩

亂黎

豬蛇姿態分有晒
但龍都唔中

妹妹下又半場

黑人係咪都無腦

屌Emerson都係水貨嚟

你估個個C朗咩

兩邊都無腦

牙銘是咪白痴

阿朗素有乜火喉

攻防都係kante搞哂

好明顯啦

今季係最差既收購
今季係最差既進攻

艾馬臣唔識落底？

亂尻咁黎

係咁落底傳中食燒味

世三洗唔洗愛馬神有波就叫佢俾

Emerson好廢 我要啊朗好過

個個都唔想踢
不如直接踢十二碼完場啦

垃圾世三交波都唔到位

無啦啦轉9斬

剩係識傳後同比夏神 交行貨咁

屌你老味 死班仆街hea踢

條防線硬係覺得有啲危

郁啦 屌你老母 Emerson
同艾馬 有咩分別啊 屌你老母

人地條防線仲勁

屌你識唔識逼波

無得揀

下半場會比人0:1絕殺有種感覺

出埋達不停炸佢老味好過啦

安同世三開始Hea緊

屌 好撚悶

其實係咪特登

樂悶下場波

艾馬臣今場行貨到
落底出波都費事

轉雙箭頭 頂撚死佢啦

痴撚線 摩閪走啦好冇

343
前：肥 有腦 神
中：冇腦 神 廢老 冇料
後：一般 垃圾 勁

世三頭十分鐘以為佢爆返起
之後又隱形

莫拉達出黎打救我地啦

而家兩邊翼衛零進攻

全部都廢

龍呢

乜可以無補時既咩？
個波出左界d時間唔洗補 ？

轉雙箭頭啦

懷疑兩側唔橫傳係干地叫
個撚個都唔出波

領隊：養生

一出達就可以不停嗌，斬呀！

龍：救12碼神手

廢事補畀你班垃圾Hea踢

究竟踢緊乜

用返上次10分鐘
4後狂斬算啦干狗

熟悉的閪波

乜鳩組織都無

干地屌你老母

夏仲要懶係高章咁

屌根本唔只干地問題
班大帝都好撚大問題

根本斬鳩對面就係進攻既最佳方法，不過大前提係雙塔

隊友唔郁點做波
摩西 艾馬臣 唔撚跑
法比唔走位成日退後冇幫到波又冇傳送
打少3個人點攻

呢D濕鳩戰術真係唔識欣賞

覺得艾馬臣係頭先有下連續走n次位但世三法比互傳灰到hea踢

無撚有錯

係世三唔肯交波

根本世三冇心同閘配合, 出阿朗定艾馬臣都好少傳波畀佢地架啦, 咪又係cut in 畀安/法比

真

出陽子起碼有得撞
法比不了

搵多幾個人沖入禁區啦 製造下混亂都好

最大問題根本係佢，快賣啦，球球都扭去中間，係人都識守啦

法比成日係後場左望右望俾長傳
下下都可以交左俾對方球員

換多個頭入黎 斬撚死佢啦

然後買d人番黎全撚部2線廢既
今日安雖然有下中眉
但主攻用安真係唔太得
352 用世3打中間可能好過依加咁

小心俾人擇名

安主攻可以打右翼
安其實係右翼

352斬上去比兩個前鋒頂算撚數

夏殺都唔防守

9射0中

修都2射1中 笑死人

兩個cm一模一樣

踢成點 係日本冇得睇 wifi又廢

屌乸星夏狗驚傷咪撚踢啦

咪講緊343>352

下半場又係咁仲要睇加時閪波

9射0中真係勁

踢乜柒3後 進攻又冇form

442 > 343

拿拿林12碼完左佢算啦

佛系垃圾車

今年8成收購都係水貨

女人達換世3, 解放艾馬臣出波畀達同豬sir 頂算啦

因為我地2個前鋒都係後備殺手

球證

佢講得啱

已經放棄睇了 鸁輸都是撚但啦

世三世三 咪撚玩啦
沒場好波 懶係上腳同扭得

2隻翼衛都唔識出波
點解仲要傳比佢落底？
世三/安推上前之後2個翼衛企係邊線等波比人封曬
倒不如走中間幫佢地回後撞牆/挑高波入去
世三/安 左右望咗咁耐護住等都冇人現位、冇人跑上前
隊友做緊乜春？

留意到老鼠都唔上水屌了

不如出巴克利 搏下遠射都好

干地去柯屎

柏度換咗衫

嘆世界了

goal~~~

豬腦勁到

嘩

嘩屌

30 秒

1:0!

豬腦痴線

豬蛇

腦佬

CLS

基奧特

豬SIR!!!

無敵基奧特

法國美斯

慢動作美斯

痴線 咁都入到

一扭幾

屌！！！

球王

好勁 硬到痴線

扭咗幾多個

銀河唯一

咁都cup 過晒

勁撚到

慢動作嘅美斯

美斯

豬sir勁到

扭曬全部

犀利

豬蛇冷靜到

好似matrix

豬腦好波

世三既平衡力好好

勁到

多謝雲加

Giroud

龍門前一扭4

基佬1扭4

拎果下

豬sir係咪痴佐線

成班後衛弱智

扭撚哂

我見到美斯呀

全能到仆街

扭左三個

三條友訓低左

又有新Gif

豬腦痴撚線
過哂3個人

銀河唯一 法國美斯

法國美c

咁樣過晒 痴線架～

猪Sir勁撚到

比達比人下已經控唔到

金球

咁撚勁?

豬神

對面訓底咗五件

真係將聖人重罰
法藉神鋒

基奧特呢球係咪獻俾雲爺爺?

安推多幾步都得

4個訓左係到

平安鐘12碼屌

cls

痴撚線豬sir

達子見到豬腦咁勁係咪覺得自己好撚柒

踢到波

終於正式開始

屌你夏狗

仆街角球

銀河唯一基奧特 將聖人重罰

希望可以殺死比賽, 唔係好快又1:1

好驚角球

反擊靠哂安

爺爺唔賣垃圾

交嗰下已經跌左

世三

隊長跌了

安又可以打反擊

佔領Wembley 正式啟動

摩閪 躝

牙銘做乜鳩

摩閪走啦屌
自己半場都過唔撚到

頭腳都咁勁

衝呀，韋仔

豬腦岩岩果下真係勁撚到仆街 過撚哂對面

係咁講慢速美斯

頭又掂 腳法又勁 身位又屈

女人達

係你一早跌撚咗啦

豬蛇快快手入多兩粒唔該

豬腦未郁 其他四個已經仆左係到

羅美奧

曾幾何時

好型

莫拉達，who?

有無對阿仙奴爆旋陀螺 gif

差d收板

整個超人迪加特效完美

入雲我信

達子情何以堪

後防好

當年完爆米雞

主因係個個捉佢左腳射

事實唔好講出黎 好傷人心

魯迪加咩長傳黎

豬sir = 車仔利雲

有片

好型棍

Why sell him

柒達走未？

痴線

差d收皮

算唔算足總盃最佳入球

好彩到

屌你老母條後防

嚇死

係唔係咁樣玩野呀 又想自爆

咁都唔洗輸

做乜9

隊長

條後防好撚垃圾

好彩朗治發夢

好過牙朗咩

咁既後防泊巴士算啦屌

平安鐘了

成班後防

艾馬臣

傻撚咗

點解一入完波會比人禁住砌

不停轉教練
轉轉吓就冇得踢
係AVB手下佢踢得幾好

法比指揮防守

傳統黎

迪加無啦啦發夢

屌安

買返伯蘭特啦

平安鐘

最慘係無啦啦重傷，錯過左上位機會

重傷完無計
當年係avb手下傳巴想回購

基佬

仆街咁都唔吹

Oreo真係好撚茅閪

屌你聖人一撳掣幾撚到肉

試屆冠軍情何以堪

好撚痛呀

屌你羅美奧

傷到連影都唔見埋

唔想踢達呀

羅美奧俾下面好喎

屌,豬蛇

唔好傷呀屌

羅美奧fake blue

記得有場對車又係咁

屌 羅美奧
食屎啦

屌你老母羅美奧打車次撚次都係咁
茅撚過西
冇料踢唔到車就次次都出全力收人山

屌 入個波姐 唔洗咁呀

點解無話回購伯蘭特架

出廢達 咩都唔使爭

屌好撚狗

過咗咁耐

入完波又俾人禁住屌

食屎啦

唔好呀

呢下右腳

屌你老母啦羅美奧

我唔想睇達呀

仆街黎

紅啦

唔好有事

VR 趕佢走啦

Var廢架

夏又唔射

射啦豬sir

住烏自己射好過啦

豬蛇唔好啊

基佬應該獨d

hazard做左不射男

對面是咪剷草機 瘋狂落剷

唔var？

通常光頭佬都係仆街嚟

下下飛鏟 屌你

不過豬sir每次打反擊個時
都真係跑得有啲慢

夏係咪單刀都唔會射
直到有人係佢隔離再傳

對面要爆邊了

換雙箭頭啦
個後防咁撚危
入多兩粒先啦

有埋speed 就係C朗啦

針冇兩頭利既

對面打Mma

出巴卡

Overall都勁過達

係咁出力茅

自殺式換人？

有咩分別

安又變返搞笑安了

出藥膏車想輸幾多

Mma咁

貝查特

成班修咸頓球員毛手毛腳 好撚茅

卡巴 還原靚靚拳

摩閪次次孤寒都好得人驚

情願佢keep住係咁
佢一搞笑，車就踢得好d

曼城主其他?

咁肥嘅

茅撚到

換安仔

卡巴一手將個波打返上半場

次撚次都輸佢孤寒

62 分鐘

換安，即係世三假9

唉 死都唔改

換安做乜柒

波鐘安

卡巴叔依下手鎚好似打拳咁

乜撚野換人黎

又352

屌你世盃年都咁撚狠，好心修仔疊埋心水護級啦，咁撚搏做咩

安走了

又守。。。。on9..

安哥又西面

Baka

巴卡

又保守

換巴膠

又巴卡

平時又唔撚見你換

安反干

屌你換安走 仲要換巴卡

走場

安直接返去沖涼

法比+巴卡...打少兩件

安都小氣

又守

安嬲豬

安嬲左

保守到

做得好西面

韋利安好嬲喎

安 好失望

修好撚狼

係時候又要反啦反啦

球迷噓咩想問
係咪鳩換人

換入巴卡同佢老母

干地焦土

安仔嬲到入更衣室

hazard請左好多人食幾多張黃牌

又縮，死全家啦干狗，已經開始比人拎返均勢

有冇手足解釋下點解換安？

安反干 我愛干

安打反擊咁勁都換

屌你老母，追住黎鏟

我懷疑修收左曼聯錢，首先目的打殘車
次要先贏

下季見唔到干地啦

魯迪加可以繼續批評

干地博炒mode on

因為要雙防中

On9對面噓呀

on撚9 下下落灑腳咁

安直接入更衣室
干地好撚on9

乜撚野事, 咁早換個防中

屌你老母 60 分鐘就打守勢波

安一見到換巴卡就扭頭

嬲豬

咁快縮 onL9

留名比人追和

贏緊一粒咁樣換

咁都小氣
一球就唔攻換人守

金章安永遠都真性情

屌你老母 一陣和左實屌柒你個女 干地

安咁fit都換

干地從未放棄過拎取違約金既願望

要守成廿分鐘

迪加冇屌錯啵

安用行動表明 干地與安，下季兩個只能留一個

戇鳩 換乜野安

又出垃圾巴卡干地收皮喇

換法比先啦

真係on撚9

係咁幫麻也含做乜鳩

等睇失

咁熱肯定收左車錢

贏⼀粒
換巴卡入來自爆先有得輸

一陣實換撚埋世三

出垃圾巴卡換安走 做咩撚野呀

一換左人 又唔識攻又唔識迫

哇屌你老母咁樣走失一個人都有既

干狗保守撚
領先一球 換多個中場塞撚住個中路
反擊高波上前 靠豬腦hold波夏神扭

其他人唔識

成隊車淨係打一個豬sir

應該85世三換達

巴卡又落場散步 無左安邊個帶波反擊

不過今場安都唔算踢得好好

干地又黎焦土

咁樣縮似自殺

89

人地出兩個打邊線
干地又出352 收縮中路

巴卡加法比係咩玩法

干爹又守 真係死性不改

焦土

依家唔洗有反擊

已有比人屌打緊

簡迪踢哂三中場

諗起摩狗

屌平時又唔見佢60分鐘換

I don't understand why after 1-0 we always drop and let the opponent get more ball possession

自殺

懷念基佬

靠摩西反擊

巴卡又唔係真係咁守得

今季總結

唔同靠巴卡帶波反擊咩

畀人係咁攻 屌你老母干地

真係攬炒焦土

1:0 戰術 摩佬二世

迪加細佬

要置頂

洗撚反擊咩
一下高波 乜都冇 繼續守

干地換人咁快就有成效
即刻俾對面攻到仆街

干地：無理由唔炒我架

死守

呢場出局干地唔該即刻仆街死

迪加 = 金句王

以前就球員玩野逼走領隊，而家就領隊玩9球員

屌 縮到咁
撚屌干地

迪加

仲要頂廿幾分鐘

排雲掌都唔黃

如果俾人追平
應該會達換銘424

仲以為對緊巴塞 打修咸頓都要901

真係on9 對面亂咁foul唔洗食牌

球員先慘 明明想嬴

咁都冇牌

而家對巴塞咩
1球就死守

立即續約大家鬥玩

摩閪 nice try

銘做乜撚野

夏狗呢野又靚

咁推都冇黃
車真係俾人針
好難想像有機會打獌會點俾人mma同黑

其實係咪應該留低安 換法比/世三...

邊條on9倒掛

冇乜腦

干地份約去到下年？

ON9銘

夏神依下型撚到

垃圾法比走啦

重點係有咩自信守
爆到七彩

姿勢分 100

Rabona

最無腦嗰個囉

識自動導航咩

豬蛇比多粒

嘩 屌

卡巴

啱先水貨加豬蛇彈彈波靚到
可惜接應係慢鳩法比

又係法比條撚樣

法比狗

前半場真係踢夏神一個

以為入左

屌你法比狗

屌你 卡巴 用腳救波

換安真係on9
換法比啦

法比我屌你老母

卡巴叔

屌 卡巴叔點救到
個動作好7

心涼咗下 屌你法比

On9

真係好撚憎干地

好在有卡巴叔

法比咩料啊

法比退役啦我唔想搞大佢

屌你老母咩 法比

負碌足球

法比你係咪on9

干地收檔喇屌

卡巴 好彩球證吹

好奇怪

點解係azp mark 最大隻果個

屌 比人狂屌

好彩foul左

干地換人真係on9

法比呢下靚

卡巴叔真係一啖沙糖
嚇撚死

3524

好彩犯規

嘩屌 咁都兜得返出來

點捱多廿分鐘

其實卡巴派膠 唔洗foul

法比件垃圾跟干地走啦

唔係玩嘢真係唔信

走啦法比

做車真係好慘
個心臟病長期挑戰

卡巴叔唔最高跳接是咪戇鳩

養生足球

卡巴真係老又唔夠高

慢慢猜回下氣

屌咁撚保守做乜鳩

當自己係美國

屌 比多球啦
垃圾干狗保守到咁樣 久守必失

法比Out!

有豬腦就斬入去啦，仲短角

法比上半場唔差 下半場變返成pat屎咁

其實無foul

真係好彩球證吹

終於走

又變343

終於換法比走

干地知錯了

女人達有冇得踢

屌做車迷暏
唔洗玩人個心臟呀

On9換人

救心丸

換pedro又正路番

柏度仔 比啲信心啦

咁都吹豬蛇

我真係笑撚左 換走隻翼 再換番隻翼

干地換人真係好勁

守呀拿

浪費一個換人名額

根本唔使吹foul 球證幫到盡

豬蛇足球智慧真係幾高

爽換走件垃昨

公廁亮開心一半

柏度都唔得啦
達仲好

干sir:嘻頭先好玩嗎？

On9 干地

今次改得快

干地當我地狗咁撚

仲要換走fit ge安

練完膽了

柏度打中場

唔好以為柏度入黎係打返343 就咁睇柏度似係打返上場352個中場位

簡迪比人叫左幾次巴卡約高

352又輸

死日本仔

屌 3412

咁換法想點呀

換baka走喇屌

干地引曉士攻咋

夏神今場算係咁啦

係，卡巴叔戇鳩咗最高點唔接

Hazard今場

Kante 想og

旁述都笑鳩干地

吉田麻也

痴撚線
卡巴叔 我就瞓 咁刺激瞓唔著就死

對面有運

咁樣換人真係好撚痴線

當係巴卡換法比 柏換安啦

頭先有半秒諗會唔會烏龍

真係估你唔到呀

Kante覺得好悶

Emerson 俾人boo

豬sir無氣了

小禁區龍門大哂, 點解有人話無Foul, 比人撞一定foul

安嬲得岩
亂鳩換

法比走啦

大家迎接女人出黎

Cahill

咁og仲好笑過今年熱身賽打國米嗰場

豬Sir好有拼勁

條後防你老母...

仆街了

無腦囉

女人

真係驚死輸路唔到

達子出黎了

屌咩 3個換人無個正常

達，生性呀！

劇本

閪達

又睇女人仆街

換女人達

豬腦 被換

竟然用晒換人名額

見到換返拍度出去應該仲撚嬲

Mola 達

屌 法比換達咪算

基本功都差

一陣輸撚埋

出咩今日換人咁快

又Hold 唔撚到波

搵人準備迪加1:0 金句

加時又可以換

80分鐘用晒

咁樣用哂

條後防亂撚到

屌 又咁換

換完人反cup都似

干地今日既換人我睇唔透

垃圾達生性

柏度真係打中場

Molamola

成日位換位

艾美臣今日交足功課

達

收走艾馬臣打4人防線好過啦,踢到屎咁

又係頭

世三唔傳

又係呢招

達！

達頭

GOALLLLLLLLLLLL

azp>達

可唔可以用腳

頭鎚達

Goal

又嚟呢招